亂寫一通

小弟有小小想法，準備亂寫一通

下午，愛國中學附近的小西灣道巴士站數名來自支那國的中學生圍著一名患有情緒病的香港學生拳打腳踢。
突然，這一批學生四肢的筋腱全部被切斷。
這名被拳打腳踢的學生迷迷糊糊地上了一架空載的新巴上，巴士由杏花邨開往東區走廊。
這名驚魂未定的學生在上層頭排的坐位上。
巴士以較快的車速經中環灣仔繞道，西區海底隧道等路段進入九龍。
這一條路線與他返回保良局的路線大相逕庭，最後巴士穿過龍山隧道後進入一個車場內。

小西灣道的支那學生很快被送到急症室，而且被安排進行緊急手術。一個月後回到學校繼續將香港人拳打腳踢。
突然間，這數名學生忽然出現出話困難的症狀。經過搶救後暫時解除了生命危險。

這數名學生發生了什麼事？
整個醫院的醫生百思不得其解。
事實上，問題出現在那一把回力鏢上。
回力鏢上含有一定數量的多孔木霉和肉毒桿菌。數日後，這四名支那學生只可以用呼吸機協助呼吸。
這